有靚女睇 大波高質 Agoda識

話說 我太低能比人呃想分享
本人想book酒店 間唔中會住下
點知比人呃左
咁大個人比人呃
盡情話我 我知我白痴

喺Facebook訂酒店

佢搞咁多都係賺三舊水？

點撚解唔直接係agoda卜貪字得個窮

問題係對面係個男人黎

follow 多d台妹你咪唔會落搭囉

一日唔死都有新聞

岩
推一推先

fb book 酒店

agoda book 房已經係隔左一層
你仲要再隔一層經啲三唔識七嘅book
真係一百歲唔死都有新聞

但係而家轉數快連晒個人bank
報狗應該好快查到

除非又係狗兼職

唔份氣就報警

不過d 狗應該唔會幫你查

成件事好撚on9

我都知
臨訓推一推

唔報啦 不過想同大家分享有個傻人中招

咁你貼呢到係想警世定比人屌？

屋企等錢洗 比我幫手卜 好樂意架

我睇唔明係咪我有問題？

我覺得係後者

點解要係fb book

包一Q?

先勿論佢真係有心呃定係純粹溝通問題 個po我淨係覺得係樓豬想公開佢有幾撚on9同柒

你真心咩？

300$搞咁多龍鳳？

點解要搵佢book 又無平到又無特別service
定係有service你無講到

Facebook 訂agoda 真係第一次聽

有無啲細波

個d book咪得囉
洗鬼經佢book

做咩搞gag

轉數快入錯錢好似有得填表退

唔明點解咁ON9要搵人訂AGODA
比人食幾浸水過癮D?

點樣處理? thx

去銀行拎表填，正常程序2個星期左右會退到，對方唔肯退試下報警

冇留心內文
乜唔係叫雞咩?
淨係卜房?冇西屌?

明白
Thank you

柒到出煙

....... 下
咁就上連登到爆鳩人出來?

佢係男

貪個小小，樓主我想知你本身係fb book嘅原因？
你計過係會慳到幾多？

第一次聽

靚女?大波?高質?agoda?

白痴仔就有一個

應該平大約$600
如果book 四日
冇咩原因 見抵諗住試下

用條J諗野
IG大把有得J啦

就算係真，你唔係以為book房有得你上

性別 - 男性
戀愛取向 - 男性

GAY佬都中美人計

智慧下限

佢有冇講點解會平？
有冇product嗰條link睇下？

點搵到佢？
自己上釣？

得閒睇多D大波妹咪唔會上當囉

有銀行戶口就跟到啦
報警啦懵閪

隔多重agent反而會平左
咩玩法

懷疑佢其他野都係假 呃人買

有時真係唔怪得啲人會blame the victim....
戇鳩到咁嘅都有

應該係果個人用獎賞錢幫人book
跟住賺差價？

有d係用偷返黎既卡幫人訂，變相洗白左d錢，真係可以住到，大概5折-7折，風險就閣下自理
不過樓主呢單直頭係呃錢

咪又係貪平
同d廢老一9樣
點解咁多人仲會被騙
口罩 買點數 etc

玩到咁大，如果放蛇咪斷正？

我覺得這個不行
太刻意去營造個形象

冇follow開，求其搵嘅，不過幾正

張舒晴正呀,嗰條撚樣都幾識揀相喎

點解唔報？ 佢地應份做

人地話FPS 你就Payme俾人，根本你都有責任，完全唔覺得人地為左賺你300蚊會搞咁撚多野

7/10，不過用抖陰，唔得

去facebook book酒店 r撚晒頭
一日有樓主，呢啲咁低能既網絡騙案都可以繼續玩落去，訂唔撚得，agoda/trivago呢啲已經係隔一層，只係幫你搵同一間房唔同網站既價錢
即係酒店>booking>agoda>fb>樓主

我都唔明到底係payme定fps，payment method 都未搞清楚，名又唔對

弱智係用黎平衡返個世界

仆街 以為卜房約做愛 又話扑邊幾晚 睇留言先知簡單卜房

兩邊講野好似搭錯線咁

可能收錢果個係佢債主
演唱會賣飛成日都發生
A同B買一張飛
B同C買一張飛
咁B就叫A入錢落C戶口
C收到錢就寄飛比B
B收到張飛就走A數
咁B就唔洗出自己任何資料都賺到一張飛
C又收到錢
A就輸一張飛錢
報警果時A提供既銀行戶口係C
咁C就上身
變咗成件事唔關B事

又上一課

香港咁細 應該好易查？不過啲狗查唔查另一回事
呢啲大9佢報警佢都驚啦，有曬number，我覺得佢比果個number都係佢識既人黎 夾埋，到時比人拉就話真係入錯

廢事煩 上黎連登叫下春
推一推

其實網上都好多代訂airbnb，我諗原理一樣